其實點解殘酷一叮冇新一輯

不過就算有都冇之前咁好睇,
好似之前美女廚房咁

真 岩岩先睇完好懷舊

馮文樂拎完冠軍都無咩反應

上youtube拍咪得

現實夠哂殘酷

通脹左 而家每秒100 唔吸引..

計番每秒300－500$ 先有人參加

成日為咗慳錢而鳩叮 叮完又叫人表演多兩下

以前一秒一百都少啦
幾千蚊做哂小丑咁比俾全香港睇
嗰時再早幾年百萬富翁啱兩三題弱智都有呢個數

咁又係,早排百萬富翁reboot 都好多人嫌少..

而家每秒$1000 就差唔多..

後期已經唔好睇啦
集集都係細路唱歌
香港邊有咁多奇人異士

屌睇返資料原來有第三輯，人瑞同森美主持

因為太殘酷，主持係咁笑班參賽者